其實宜家搞唱紅打黑仲有冇用？

如題

幾年前用過，作用不大。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

真愛聯都唔知去咗邊。。。